有無人覺得今次民主運動應該

直指政治改革？
成個香港政府制度已經敗壞
由上到下都人治、不理民意、不用問責
極醜惡、違反人權、etc.
根本已經壞晒

200萬人上街，特首都唔親自回應民意，出個新聞稿就算